【資料庫】Lord賓把握力更勝福仔

【Now Sports-體育】英國傳媒《太陽報》指出，曼聯前鋒華舒福的把握力比前阿仙奴名將賓特拿更差。

曼聯前鋒華舒福（Marcus Rashford）出道時驚為天人，只是今季擔起9號位重任，表現令人失望。英國傳媒《太陽報》作統計，發現華舒福出道至今的表現，居然比前阿仙奴前鋒賓特拿更差。

華舒福於2016年出道至今共上陣180場比賽共攻入48球，場均入球只得0.266球，每隔3.75場比賽才有1球進賬。賓特拿效率更高，上陣了171場比賽共入了47球，場均入球有0.275球，每隔3.63場比賽便利有1球進賬。

今季華舒福踢得艱苦，阿仙奴名宿基昂便說：「當我看到曼聯不斷放長傳給華舒福時，我便對此感到傷心。我認為他開始對周圍的事物感到絕望，他沒有在球場上走動。他是個很好的球員，但我不知道他在等甚麼。」

N賓

Lord賓防守力更勝VVD

中鋒賓

全能到仆街

正常

又平又勁